今晚食德國野

樣樣都好正

點解飲食台個個都咁richhh好想食

翼B 想渣白衫女粒波

正喎
邊間 幾錢?

痴線。。。

係黃布 好正

...

六個人3千幾

係咪pizza 對面

rich

...................

我諗我知你邊位了

頭先同屋企人一齊食見到紅衫果位同其他5條友

香港真係細

紅色係我中學老師

懷疑翼b 有錢女黎

屌 我今晚都係食呢間
我食果間星期一至四 main course有買一送一
叫左鹹豬手 皮唔多脆
德國腸又油又無咩特別 但朋友想食
早知要個意粉重好

唔係

咁抵 咁我咪食貴左成倍

好靚女

邊個

渣佢粒波 再必D奶汁落條德國大香腸到食

愈黎愈癲。。。

喂 屌 咁啱呀 我都係

Beerliner?

邊間🤔

係

入面網路差到呢
不過有wifi

嘿嘿

德國餐廳相認po

屌，真係女學生女miss 聚餐喎

屌咩，幾點呀，post埋千兩出黎

有幾多巴打絲打係度

我等翼翼開post好耐

5set, $3千幾
平均500幾/set
貴撚到

難分真與假

好衰啊 追擊我

厹😡

要食 緊係一齊食好閪

叫左好多appetizer同幾個mains

你咁大食
差唔多啦

係 周不時都約岀黎食

我7pluse收爆但我隔離朋友的7仔no signal

食左好多野好滿足🤤

厹👿👿👿

睇圖5個appetizer, 5個main, 幾杯drinks
無dessert, 3千幾唔值囉

其實係個幾月前去

有啲冇影🙈🙈佢地太快手

我得閒又去食下Beerliner

同我食 巴打同我一樣都係識食

厹

味道係唔錯 不過真係略嫌有啲貴 可能我窮啦

上禮拜五食 四個人 埋單一千多啲

三杯啤酒 happy hour

餐肉蛋薯餅 攞獎腸露荀卷盤 四人warm appetizer

加個肉眼同risotto

一齊做食家

依間上次食 個皮勁硬 難食到仆街

蓋b join?

菜_

菜烏唔緊要
做食家好簡單 聽到好的餐廳就去試

菜欄啊柒頭

約極你地都唔出
講經咩

你幾時有約

你約人地單獨緊係唔肯

你真係唔怕比我屌

我驚我兜口兜臉mean到你返屋企開post話我八婆臭_ 因為我把口好衰好鐘意笑人話人

我約哂你地架

有無我把口咁衰

試過比翼b串到跑去搵媽me

你約aga b喳 比我目睹失敗一刻

一定係我衰格啲囉

真

炸雞店喎

黃大仙？🤔

未驚過

係呀